秋天開始凍，又開始諗起自己又孤零零過咗一年

都係唔好諗咁多 好凍 攬住我

攬

又一年了

死gay佬

有我

u有仔

仔is u

不is

聖誕你唔會約女出去
爆房 食野 送野
今我恭喜你，你成功儲存到錢

儲嚟做咩？

買咩都得啦

感情是買不到的

香港 冇錢何談戀愛

冇用了

人生木二二

搭巴士返學4

搭巴士返學5了

木了

邊年唔係

每年都要開post

有錢沒有uber啦

10月25日 晴

10月26日 晴